黃大仙班街坊真係高質到不得了

嚮班狗面前咁彈
班狗又吹佢唔漲

喜氣洋洋

做乜9

扮班 速龍向前衝跌低

pish

希望大家可以苦中作樂
we are together

我彈出又彈入你吹呀

Push